#NUTFEST2015 
PLEASE WATCH ON HD 720p
Hello guys!  Kami (Auri, Danu, Ami) lagi ikutan lomba Video Edukasi nih temanya tentang Pesan Gizi Seimbang. Banyak diantara kita yang masih acuh dengan gizi, sehingga angka obesitas masih tinggi. Sebagai mahasiswa yang memiliki setumpuk aktifitas, usahakan badan kalian agar terus SEHAT dan BUGAR.

Ardin, adalah salah satu pemain basket profesional di Fakultas Kedokteran Universitas Brawijaya. Keren, banyak fans, segudang prestasi, dan memiliki tubuh yang selalu bugar. 

Apa rahasia sehat Ardin??
Ini dia, "10 TIPS GIZI BUAT MAHASISWA" ala ARDIN


CHECK THIS OUT!!!!
Share, Like and Comment.




SPECIAL CREDIT TO:

MUHAMMAD ARDIN YUDHAWIRA
Pendidikan Dokter 2014
Universitas Brawijaya
      as Figure

AURIA PERMATASARI
Pendidikan Dokter 2014
Universitas Brawijaya
      as Video Editor, Cameraman and Conceptor 

JANUARDI INDRA
Pendidikan Dokter 2012
Universitas Brawijaya
     as Director, Cameraman and Conceptor

ARMEIDA PRATIWI
Program Studi Gizi Kesehatan 2013
Universitas Brawijaya
     as Script Maker, Administration, and Cast Figure

credit music
Summer (A Tribute to Calvin Harris) - B.A. Lance
Problem - Ariana Grande